大陸已經有恐怖分子滲透香港

我講緊嘅唔係黑警，唔係解放軍，而係真真正正由中央政府雇用嘅恐怖分子

咁我地可以點做？

我建議每次出現大陸恐怖分子，千祈唔好私了，但係萬一佢唔小心仆親跌到手手腳腳都斷撚曬，然後打開佢電話通訊APP，再影低全部可疑群組嘅contact list

就算contact list入面無我地要嘅線索，至少可以瓦解佢地嘅行動，雖知佢地重新步署都要時間

再唔係，當加多幾個名入制裁名單都無壞

望大家嚟睇下 時刻保持冷靜同分析能力

［警世］唔好咁易受風向影響

自推1/10

都唔知第幾次支那狗出刀斬人
上次劏肚腸斬出埋嗰位手足唔知點

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

太古條友戰鬥力好高

自推2/10

同意

手㬹 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手方向好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

其實一擁而上佢已經冇得打

收錢嘅大陸刀手

最緊要整低佢落地下先

哈，咁私鳥只會更多
甚至打死蝗都冇人會可憐
咁蠢都有嘅

可惜d人唔踢頭
踢左最少腦震盪

呢類睇怕得聖水有用

拎佢把刀斬返佢咪得囉

自推3/10

FC

好似隻野獸咁

甴近平

魔法師召喚

推

why not both

係時候捉一隻當場拷問

斷手101

push

打開佢電話通訊APP，再影低全部可疑群組嘅contact list

要提防左膠

一定要踢撚爆春袋
對敵人仁慈姐係對自己殘忍

自推4/10

Push

流浮山刀手

可能錢都唔駛 洗晒腦

小心，自衛

幫推，手足必須知道

屌 呢D都唔知真定假 你又無證據一味話收到風 呢D真係散播白色恐佈啦

係啊，我都有聽我朋友個親戚個鄰居講過

全部街坊嚟
佢試下10.1咁樣斬人

太多左膠

你估大陸狗會唔會斬埋推貴丫拿
你知喇 人地鄉下岩岩黎唔識分架嘛
入下面個post 討論下

係時候攬住既得利益者黎錫春袋

有冇人諗過去建制派議員屋企搞遊行

斬埋堆權貴*
自

其實已經有好多恐怖共黨在香港，「我與香港的地下黨」值得一看，了解更多共黨在港的滲透工作.....

咁今日已經有人斬人啦

民眾鬥民眾，不嬲都有，藍黃絲之分，
你應該話係請班人落來傷人，唔洗黑警出手

請佢飲雞尾酒

真係唔好留手 唔該

點解唔係事前講 係事後嘅 我只係想大家面對咁多資訊 可以冷靜自己分析 如果唔係同藍絲廢佬無分別

有呢啲發生就殺無赦 左膠阻住都係一樣

曱甴王 曱近平

呢d派落黎既根本唔怕死

咪撚成日抱住打嘅心態啦 起碼禁住條友先 唔好比佢反抗到先再打 今日又係血的教訓 下次記得令對家失去活動能力先再出手啊

推
幾時罷工啊和理非！

真.刀手

一定唔好放過

香港人唔識打交又冇操開姐，由細到大交都唔知有冇打過，打多兩下又驚打死人咁

俾著外國條友死左好耐啦

屌你地係唔係痴線嫁？
你知唔知斬斷隻手之後再用聖水淋
隻手執到都駁唔番嫁？

你知唔知如果唔係強酸而係強鹼會點呀？
分分鐘用藥都救唔番要一路切落去呀

諗起都覺得痛
應承我唔好咁做

老實講 我唔覺得佢地怕死
今日太古條友就算被圍
佢反擊個決心都好堅定
就算話藍絲無腦
你叫佢揸車撞人反而仲易過咬甩人地隻耳
所以我信條友係有收錢

我諗有啲蝗已經預咗死，好似日本仔咁做神風隊。
今日咬完人個件畜牲，被人打到流血仲笑笑口咁

我睇深藍group佢地有share前幾日旺角打人嘅支那人啲微博。
好似係自發嚟香港人打手足

上次劏肚及今次咬甩耳仔，都可證明確有呢個可能 !

關節

贊成樓主所講，神獸係其次，
攞電話搵銀包翻開所有嘢影先係重點
記得機場第一航下個公安同埋環球郵報嘅大陸特工嗎？

仲影？成部電話攞撚走佢啦
屌你老味想俾佢班救兵？

未問到已經有狗幫手解圍

陀地藍屍、官商鄉黑、黑警都夠撚曬恐懼

一早知同一早發生緊呢度有人唔知咩？

膝頭哥如果傷咗呢世都好難好

強酸強鹼淋臉

得，呢啲咁嘅中國非法入境曱甴，可以直接帶佢去見毛主席

又係無消息

已經有3萬個

習曱甴

真係似 唔係普通藍絲咁簡單

死咪益咗佢
要比佢感受吓手足有幾痛

私了同當場CHECK電話可以一齊做

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

事前事後你都會話佢㗎啦
當提醒大家出入小心啲囉
喺街度小心啲藍絲
唔好單拖同佢哋嘈
出刀要走住問有冇人打波
鳩跑唔打只會令其他人更危險

用佢we7 ac send文宣去啲群到

講下笑 唔好咁做

佢發撚曬癲咬耳仔 根本點扯點打佢都冇用
唯一方法一定大力揸實佢春袋 比人揸實春袋係完全用唔到力 點fing點踢都fing唔甩 佢一係救自己春袋 一係拎個春袋同人攬炒 係男人都會即刻放口
所以千奇唔好大大力揸落去
學術討論 千奇唔好